好無安全感+ 過度敏感

我由細到大都係易呷醋、無安全感嘅人
每次男朋友有聚會、去旅行
俾我見到有親近嘅女仔就忍唔住要問佢係邊個等等
我都知咁樣好煩
但真係控制唔到自己
佢已經好反感
我想同佢講，我係一個好無安全感ge人
不過都無用
有無人有相似經驗話我知點改
每一次都好辛苦

Same 同ex一齊嗰陣都係咁 佢唔覆幾個鐘我已經可以諗好多野

其實無計 反而睇佢願意做啲咩令你有多啲安全感 例如自己報行程

佢話:你再係咁都無人幫到你
我唔可以要求啲咩了

辣殺

Ex 話我安全感係要自己搵

雖然自己都有責任去改善想法 唔好亂諗野
但我覺得對方自己有冇去建立誠信都係好重要
如果佢做嘅野本身就有考慮我嘅感受
咁就唔會話咩驚我唔開心先要講大話
明知我會唔開心
點解又要去做呢

自己搵
其實好睇人
我有ex係真係秒秒鐘都知佢做緊咩
而家就無咁痴身嘅
但其實好專一係我唔放心

Push

+1 但而家男朋友俾到好大安全感我

真係恭喜你呀

同你好似 我覺得自己咁負面真係唔多啱拍拖 搞著人地

根本另一半有顧你感受你就唔會冇安全感。佢有d野明知你會唔鍾意都係要做嘅，點會覺得安心

Exac7ly
覺得自己唔適合拍拖

上面講得冇錯 安全感其實係對方俾唔俾到你

我都係咁話 有時真係控制唔到自己諗多 之後內心就開始發癲打哂仗 然後就開始講野冷淡 但其實男朋友係無辜

自己冇自信就冇自信啦

無安全感巴絲父母關係如何？

自細離異

Same

欠缺父愛母愛嘅關係更需要男女朋友嘅愛

我都係
明明男朋友好專一冇搞三搞四
但我就係冇安全感 想知道佢係邊做緊咩
自己屈埋屈埋有咩唔滿意佢做唔好
到一個點就爆發
又衝動 鬧完佢先知自己又發左佢脾氣
佢又好大男人

結果佢頂唔順 飛左我 已成ex

好容易亂諗野
唔捨得但分左手
唔想累人

我好好喎 不過細個父母忙冇人錫

1歲都冇老豆偷食...
3歲起就寄人籬下住姨媽啊婆個啲 係姨媽屋企比表哥比姨丈啲親戚摸過好耐細過乜都唔識過左十幾年到而家終於同返啊媽住都冇出過聲

我啱啱分咗手..再上一次戴過帽 所以好冇安全感好敏感
Ex其實俾咗好多安全感我 我知佢係專一
但自己都on9忍唔住成日問問問管住晒
結果佢最後都頂唔順 一分手就即刻識咗第二個
分手後我都有反省 其實好多問題都係好無意義
就算佢真係偷食 你問佢就會話俾你知咩？我以後都唔會再問呢啲問題
一樣父母係離咗婚 可能都關事

So true
就算佢真係偷食 你問佢就會話俾你知咩？